Задание1:

def print_group(self, group): # вывод учеников одной группы
        students = []
        for student in self.students:
            if student.group == group:
                students.append(student)
        return students

Тут ты пчеатаешь не группу, а студентов группы
Лучше назвать print_students_by_group
метод у тебя не печатает, а возвращает
поэтому финальное название get_students_by_group

В целом отлично